話說英雄聯盟Lck決賽SKT VS GRF

港島有冇靚位一齊討論賽事？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

乜原來咁快決賽 好耐冇理

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

grf有機會贏？